大家一個月用幾多錢落foodpanda到

11月 1800
10月 2800

有優惠？

冇純粹懶得出街買
出完去又要沖次涼

0

$1400-$1800

三間都有用 不過Foodpanda多少少因為有雜貨買
大概$2000

3-4有時唔想煮飯就會call